\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Eisiger Wind} 
\index[in]{Eisiger Wind}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Eisiger Wind}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/eisigerwind} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. S\=chnee im Ges\=icht, K\="alte um die L\=enden. M\=acht eure J\=ujakr"agen z\=u.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
2. Schnee im Gesicht, K"alte um die Lenden. Macht eure Jujakr"agen zu.\\

P\=erlen in meinen kalten H\="anden, an dieser H\=and geh' \=ich zum L\=icht.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf C\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Perlen in meinen kalten H"anden, an dieser Hand geh' ich zum Licht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Sch\=weigender Schr\=itt,A\=ufstieg schon seit St\=unden, m\="ude Gl\=ieder keuchen l\=eis.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
3. Schweigender Schritt,Aufstieg schon seit Stunden, m"ude Glieder keuchen leis.\\

D\=och schweigend wei"s ich mich verb\=unden, mit dem, der um \=alle B\=erge w\=ei"s.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf C\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Doch schweigend wei"s ich mich verbunden, mit dem, der um alle Berge wei"s.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. R\=iechst du das H\=olz? E\=is auf der K\=ohte; s\=ind Deine G\="aste, k"uhler W\=ald.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
4. Riechst du das Holz? Eis auf der Kohte; sind Deine G"aste, k"uhler Wald.\\

R\=ufst mich zu gehen kleiner B\=ote, und drau"sen \=ist's noch \=immer k\=alt.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf C\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Rufst mich zu gehen kleiner Bote, und drau"sen ist's noch immer kalt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. E\=isiger W\=ind, w\=eh' mir in die H\=aare, fl\=ieg' meine S\=eele, wie der W\=ind!\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
5. Eisiger Wind, weh' mir in die Haare, flieg' meine Seele, wie der Wind!\\

W\=ege sind alle meine J\=ahre, bis jenseits ich m\=eine H\=eimat f\=ind'.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf C\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Wege sind alle meine Jahre, bis jenseits ich meine Heimat find'.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Uli Endres\\
FU: Nr. 27
\end{angaben}
